我發覺 死獌狗 好葡萄 阿狗 試過不敗奪冠

事實

耿耿耿於懷？

愛得太遲?

係咪國歌